[17區聯合區議會構想] 小弟建議籌組影子政府

廢話唔講，直入主題！

鑒於香港政府無能、與不作為，視香港人命為草芥，區議會好應該聯合起黎，共同抗疫、帶領香港人打好呢場仗！

What?
構想大方向：
目前香港政府係近乎於不作為，大大增加市民恐慌、不安情緒，引致口罩、日用品、食品等囤積。此等行為很大部份因為政府的不作為所造成。

因：香港政府不作為
果：香港市民不信任政府帶領抗疫

Why?
因此，聯合區議會作為暫時最能代表民意既受體，可作出以下行動，以穩定市民大眾，同時亦能將正確、重要的訊息帶予市民，進一步打擊政府的威信！

How?
1）統一收集、採購市面上口罩，再以系統性安排18區派發/售予有需要人士。現時各自努力、各自派發/售賣口罩，未必係最好既方法。

2）集中發佈權威信息，每日舉行聯合記者會，最好在政府記者會之後，擊破林鄭政府每一個荒謬之處！（例如柒婆講不需要戴口罩）同時統合市面口罩售賣信息！同時公佈各種工會訊息、及工業行動！

3）加強市民對病毒既認知，可邀請專家講解病理、與各種有效預防措施，避免市民誤信網上失實傳言。

4）針對各區疫情，作個別建議及提議，例如邊一區比較多家居隔離。

最後
5）指出政府不足！提出有效措施等政府參考！林鄭做唔做一回事，起碼予市民有個比較！

希望集思廣益！香港人齊上齊落！

God bless all of us!
God bless Hongkonger!

自推X1

push 區議會係時候聯手開火

自推x2

自推x3

推

自推x4

自推x5

推到俾區議員睇！

自推x6

影乜撚野子政府
影子政府就係用黎監察政府

係做就做臨時政府啦

由18區區議員帶頭, 入全民議政公海傾啦, 有人講過啦, 只不過未有實際做法, 而家重點係做

直接由每一區主席出黎開個會統籌一下

支持啊
區議員要出黎做實事啦

自推x7

幫推！